你真識食，20歲仔姦46歲女街坊

中年女公屋外飲悶酒，疑被九十後青年街坊趁機搭訕後強姦。一名四十六歲女子，日前在葵涌邨一幢大廈外獨自飲酒解悶，遇上一名二十歲街坊青年路過上前搭訕，初次見面聊天甚投契，女事主放下戒心，詎料有人疑趁她呈現醉態時，將她帶到一處後樓梯施暴後離開，女事主未有即時報警，至昨凌晨疑犯竟登門找女事主，疑再有所企圖，被女事主報警拘捕，警方將案件暫列強姦，將對案件作進一步調查。

被捕青年姓邱，據悉與女事主均為葵涌邨居民，但案發前雙方並不認識。事發於數日前，消息稱，女事主當日在葵涌邨內一幢大廈對開，為解悶而飲啤酒，期間一名青年街坊經過，見她獨自一人飲酒，於是上前「搭訕」，雙方隨即聊起天來，年齡雖然差距逾廿載，又是初相識，但談得甚為投契，未有隔閡，女事主亦因而放下戒心。

惟有人疑早已心存不軌，在女方酒後現醉態時，將她帶到一處後樓梯，繼而向她施暴強姦，事後離去。女事主慘遭施暴受辱後，並無即時報警。

疑有所圖 遭警逮捕
另一方面，有人疑在聊天傾吐時已獲悉女方的住所地址，至昨凌晨一時許，竟登門找女事主，疑有所企圖，女事主報警，警方到場經初步調查後，將案件暫列強姦，並將涉嫌與案有關的青年拘捕，案件交由葵青警區刑事調查隊跟進。

Cls

一定係46歲都仲好正

btw 咩人會成日翻睇old news

有冇咁餓呀

明明唔想睇圖，但係又抱住一種有圖嘅期望入黎

好彩最後冇圖

2015 年 應該告左判左啦

有無事主相睇下

判左幾多碌

其實有d女人五十歲都好好j

啤梨哥可摸耳講兩句

2015

分分鐘俾人拉完先至食咗件36歲

五毛想洗走時事台post
就貼啲風化案
有爭議嘅old news
等其他人幫手推

圖

應該係老泥mk妹

你真識食

正喔喂

2015
btw 溫碧霞 羅冧呢D有幾多人狗衝

不了

呢件50幾歲啦

我屌

姨姨

邊位巴打呀

少女唔鋤愛阿婆

拉

ff mode:
大陸呀姐keep得好
本身中國文化又係做愛同握手差唔多
有得食20歲仔冇理由唔食嘅，大家握下手做個朋友
但傻仔想翻食又唔記得攞wechat，於是踩上門，但呀姐驚比老公知道嘅話點算，所以真相如何都要報警啦

做咩係度考古?

貼old news就當五毛ban

公屋仔褔利

MILF

等我睇下咩人先會係度考古

2015年，仲要係東方 😂😂😂

樓主可能係五毛都未定 😂😂😂

會唔會樓主自己黎放左出黎想威威

2015年

北条麻妃

其他論壇嘅時間都可以作准

我既意思係點解會有人突然貼呢種文，係因為佢係dicusshk睇完過黎貼囉

至於佢點解咁過黎貼，自己諗

拉啦
呢d舊新聞上到熱門

上左熱門咩？

老實講，好正

呢度唔係連登？

eatable 同埋想唔想食係兩回事
林鄭月娥後生都係eatable

未亡人

第一次搭訕就即時肯同條後生仔後樓梯扑野
唔係寂寞難耐又淫到出水都冇人信啦

垃圾po
拉

今朝已經有起碼4呢啲po上熱門
仲要開時事台

死左老公咁耐 你估佢食過腸未

垃圾po
拉

今朝已經有起碼4個呢啲po上熱門
仲要開時事台

死五毛自己推自己

人地擺明偷食
你仲要搵上門真係傻仔

拉

討論唔係問題，請習慣使用「不推文回覆」
唔該！！

今朝已經有起碼4個呢啲po上熱門
仲要開時事台

2015年08月01日

勞資??? 20歲仔上門收取人工??

2015年8月1日

46好多keep得好
起碼對腳同塊面仲係滑
對波就唔知la
利申：未屌過35up 想試

陳煒46歲
詩曼45歲
飲醉左連登仔DIU唔DIU
小
唔小

射埋入去都制